% \pdfbookmark[0]{\nomname}{las}
% \printnomenclature
% \cleardoublepage

\begin{siglas}
	\item[ADL] \textit{Advanced Distributed Learning}
	\item[AHS] \textit{Adaptive Hypermedia System}
	\item[API] \textit{Application Programming Interface}
	\item[CAI] \textit{Computer-Assisted Instruction}
	\item[CBT] \textit{Computer-Based Training}
	\item[FARMA] Ferramenta de Autoria para a Remediação de erros com Mobilidade na Aprendizagem
	\item[HTML] \textit{Hypertext Markup Language}
	\item[IA] Inteligência Artificial
	\item[ICAI] \textit{Intelligent Computer-Assisted Instruction}
	\item[IDE] \textit{Integrated Development Environment}
	\item[IEEE] \textit{Institute of Electrical and Electronics Engineers}
	\item[LMS] \textit{Learning Management System}
	\item[LOM] \textit{Learning Object Metadata}
	\item[MSA] Método de Sequenciamento Adaptativo
	\item[MVC] \textit{Model-View-Controller}
	\item[OA] Objeto de Aprendizagem
	\item[PIF] \textit{Package Interchange Format}
	\item[SCO] \textit{Shareable Content Object}
	\item[SCORM] \textit{Shareable Content Object Reference Model}
	\item[STI] Sistema Tutor Inteligente
	\item[WYSIWYG] \textit{What You See Is What You Get}
	\item[XML] \textit{eXtensible Markup Language}
\end{siglas}
